有冇一間NGO唔係神棍黎？

冇，你地啲膠層個個肥頭耷耳到似千與千尋嗰兩隻豬就知

睇